正視聽 連登充斥大量分化 五毛 方向狗

估唔到依家開post
第一句會係
我要屌嗮你哋老母

睇indigo個post又睇到我㷫
人哋炒咗人啦 其實你仲想點？
使唔使放火燒鋪？
用下個死人腦啦
手足俾人啦
大家都唔想
人哋依家炒咗人
咪放落觀察名單囉
又冇人叫你幫襯
仲想拆人鋪？
咁搞法以後你係老細 你炒唔炒哋藍絲？
炒又俾人拆
唔炒又拆
人哋點投誠？
前線搞人間鋪風險好大知唔知？
又刑事
又要俾啲方向狗割蓆
又要俾啲冷氣軍師鳩點
唯一慶幸係前線唔會睇連登方向做嘢
唔係一早玩完

仲有人話優品360只係福建人開
無證據顯示佢係福建幫

自push
連登軍師

呢個又話拆
嗰個又話拆
永遠唔係自己落手做
前線仲清醒個後排（如果啲分化方向狗有出嚟的話）係咩玩法？

連文宣都要開post叫文宣組？
有冇咁懶？
你嚟打氣㗎？

屌

成班傻閪俾人帶風向

呢啲post真係cls
仲勁多正皮

你望埋啲cm入面既reply先啦，全部都支持架